動漫驚見tbb 意外證明日本人漢字有幾差

雖然好有心 不過唔好似係隻字就求其了上去啦出左街改唔到架

我覺得呢啲應該叫唔識中文而唔係漢字差
日本人漢字差應該係指寫錯日文本身常用嘅漢字

btw真係好有心，至少啲字個樣唔係差好遠先

Research 做唔足就出街

呢套咩黎

canaan

成個背景logo擺位都一樣 好有心 啲字都岩就完美

出足全名
方丈咁小器

點解唔搵個識中文嘅人

係囉 日本咁多留學生 搵個幫手執下咪得 仲要成套野個背景係上海 啲中文錯真係好怪

動你老母漫咩，樓主你覺得自己識漢字？

屌你睇電視出埋d法文德文俄文都係有個樣就算架喇 9成觀眾第一眼都唔知啦
真係有人咁得閒捉穿崩最多咪比人放上連登笑下

樓主自己一黎文盲，
二黎唔了解日本所謂既漢字，就學人出post

CANAAN賣點唔係睇中文字，而係澤城美雪、能登麻美子同坂本真綾
希望你會鍾意

點解可以用實名

佢地唔知方丈份人好小氣

卡通片就卡通片啦

系

反而翡翠台 三個字都冇錯

好似高連登改名

lm

用實名有咩問題。。？

魏綺珊？